[Ubisoft] 魔法門：元素守護者

基本上就魔靈咁
不過有might and magic個名

怪就1-4星 五種屬
另外有得進化
又係有符文
有掃蕩但係要用卷

好難抽

唔好諗抽啦 除非重課

無光暗屬
變化少過魔靈

ios點刷首抽？

2星

咪刷首抽啦 早d上路好過
其實都無咩特別 d錢有時間買體力掛
無時間買卷掃

都幾一般下隻 game

唔洗刷?

垃圾